NON-JUPAS BU COMM交流區

好少人講bu comm 唔知有冇人留意到呢個post

以下係14-16年度bu收non ju既分

我in左pra但自覺in得麻麻
好緊張佢又冇話幾時會有結果
聽聞1-2星期會有email
有冇巴絲已經有？

其實有幾多人in

邊度有得睇㗎
小弟我嚟緊in bu Ba

唔知 淨係知好多
但一科淨係收十幾個

你上bu個網有得睇架，咩faculty都有

畀埋你啦，拉到最落就見到

我見到PRA一組4個人 一個鐘一組 一日都好似最5組

有冇人知cj會問咩
學校冇record

我見有兩層，係咪姐係有10組

黎緊要in?

冇interview嘅垃圾留名
都唔知sem4成績仲有冇用

係

引我入黎hehe PRA OFFER GOD
一星期而家都未到
唔好太擔心
一定有OFFER （要同自己講
你幾多點in講唔講得 同埋問咩

in完記住講下問咗咩 希望我都可以有個機會in..........

Late application 係咪好少機

Sem4 有冇報下其他科，有好過冇喎

文科爆4一定有，仆住收你添啦

絲，lady first 唔想認番同組既人

in 左orgc 3/14

Pra 14/3

我個條係的士佬洗底

Orgc人係咪冇咁chur ?
In pra個個爭住講 搞到我未諗要講乜就發言，完全唔知自己講乜

Same here

我係特首侯選人

難撚到仆街

你咩cc呀 感覺cie 啲人chur d
利申
from cie

orgc group discussion不太chur 但最後會爭問問題 我U space

係咪所有bu comm 嘅major都係得14/3一日做interview?

好似凈係pra orgc 14號

Hkcc

好似好少人in orgc. pra多d. 你地本身讀社科？

都係自己揀，可能啲人對orgc冇咁大興趣，我都係張orgc放左喺second choice
Hkcc本身自己有科pr，屬文科，我都係讀文科

ok

知唔知BU有冇話會分幾round 出interview嗰啲？

同問

cie最多人讀嗰科commu
不過唔係好多人有得in(我覺得
我知道+我見到有去in嘅有12個 左右
我估唔會多過20個掛

但我嗰科我個年多過200人

收到風cccu有科exactly叫pra有9個有interview
隔離科有1個

啱啱一星期 拜offer god

有概成績係點先有得in?

大概

驚驚

派offer未 ORGC雞雞表示焦慮

一個禮拜啦 要收我呀

cccu cut off 似係 3.6 因為好多3.5x都無得in
cie唔知

Out of 4?

呀！！！

一星期啦 明明上年in啲fd都系岩岩好一星期收到offer 等得好苦

Comm老鬼入嚟食花生

有冇野分享下，舒緩下我地啲緊張情緒

會唔會係唔收我地

唔好咁啦好hurt架

Offer god
In Bu PRA WE TRUST

3.6/4.3
cie既話我估3.4

same

收到ORGC offer 媽啊好滾動

PRA幾時出好驚驚

會唔會已經出左
好驚呀

唔會掛屌
orgc少人啲早啲出？

屌我驚到無心機上堂

係架咩

我都驚左好耐，五分鐘check一次email

我估咋 屌我都好想甩難
好辛苦 日日甘追po拜神

應該都就出啦 咁唔standard架咩

可能呢一兩日
加油

想知係點
我2月尾填曬所有嘢，但好似冇反應
同埋想問樹仁year1 gpa 3.34有冇機

你late application?

我2月填資料，因為樹仁好遲先出grade同transcript
跟住我打去教務處，佢話可以既，因為去到八月都係application period（佢係咁講
禾巧京

上年好似pra orgc都好似系同步出 pra西走幾多人下架其實

收到orgc offer

好似唔收year one

真的嗎

PRA集氣

有fd 3.8

retake DSE好過
Jupas都係23-24分
而家都唔使再爭崩頭入CJ同BJ

O讀asso成績好啲讀得舒服啲，有人中意jupas個制度都可以讀架，自己揀姐

PRA 有消息未

我希望我係第一時間收到消息個啲

咩科先，商科嗰啲好易爆4，永遠係兩個標準
hkcc就係個好例子

集氣

絲打gpa幾多

3.5

咩cc

cie 3.5/4

我覺得我識你

睇你地相認

唔出奇🤡

留明

絲祝福你甩難
我仲要即系等落去

你pra ？

你interview係問邊題
好似我地個度無幾個報ORGC
成績咁上下既又唔多
比啲clues估下好想相認

yes

絲祝福你甩難
我仲要繼續等落去

真心為睇offer 開ac
唔識打速成 唔好屌我5p字

PRA出咗啦

你呢句問句黎咋下話
年紀大唔嚇得

我以為R字頭個絲打係PRA 點知係ORGC

Q1. What makes you feel so curious that you will search it online eg. wiki/google
Q2. How to promote self-learning

Same here為non ju開ac

應該未派既
如果琴日派左隔離post一定有巴絲講
我見報pra既人係多過orgc

求pra offer

嚇左一嚇

究竟幾時出

給我一個解脫

聽日in cj好緊張 interview god

咁遲既你

正常係幾時

絲打見你好有自信咁
咩gpa?咩cc?

我14號好似見到有貼牌話cj去邊間房in

可能我gpa唔高 得3.4x

咁我唔知，可能貼定掛，我有fd 3.4x同我同一日in pra，可能科科唔同

係nonju po見唔到有人講

咁可能真 加油啦你

唔係自信 只不過覺得日日追住post好辛苦
一日覺得自己有機會
第二日又怕自己in得平平
我gpa絕對唔高 不過派得interview都用表現決定入唔入到
gpa過佢cut off就夠 無謂獻醜
cie啦 覺得自己係科入面成績算係上位圈既
最主要比咗OFFER我唔使報top up

隔離po話開始叫人漏文件既補
應該就出OFFER
集氣！！！PRA

gpa 同 interview 唔係計比例?
定係 interview估100% ?
bucie 啲lecturer 有冇提過

集氣集氣

應該唔係 BU出名世界級嘛
個lecturer話有啲3.8都唔收
唔係唔要 係唔收
但人地轉個頭去hku soc sci 驚你咩
所以基本上過3.4就有interview
只不過係一條界線黎

bu 串
不過傅理系真係出名嘅

我都報左
當捐錢比浸會積陰德
希望下年報CJ成功

嗰個人pra?

係呀

咁驚
幾耐有

今日唔會啦 應該聽日

掛

orgc 好似好少人報

個個狗沖去pra 其實仲危險 pra西走勁多人
Orgc年年都俾得好少人in但相對收生率高 in既人入面會揀一半人入

Bu interview God
我想問係咪已經冇第二輪？

BU無話第唔第二輪既其實 老實講 係一星期後收到嘅offer 就系嗰round offer 七月會再派offer係因為有人唔要又或者meet啊到condi offer(?) 總之有啲空缺所以會再派多次offer

但pra相對出名啲係真既
jupas第二年揀major都pra爭死
已經讀asso 勉強叫做心頭高少少
勉強神科 勉強

pra 係咪要成人yo人

#日

PRA OFFER大上帝#adore
食粥食飯睇你啦
一定要眷顧我 驚到日日無心機
唔想上新聞

唔知呢

PRA 集氣

一齊集

幾時出

今日掛
聽日一定會好天既姐 何 哈姆太朗

今日真係過得好唔開心呀！ 聽日一定會更加唔開心姐:

畀左個希望我等左兩日都冇聲氣

same here
琴日病到死non ju po追都無追到
默默一路暈一路訓一路等sms乜都無

KET KET!

PRA 已出
利申：無

謝offer神
有PRA offer
Conditional 3.3

我想死

垃圾無offer讀屎片

甘辛苦為乜

已哭
利申：冇收到

點同屋企人交代

無x2...

恭喜曬，可唔可以share下你既info?

大家唔好咁傷心 希望在明天既

一係等n手飯？

有冇人in左ij

CIE CRCM
GPA 3.7左右
各位巴打俾心機
應該仲有第二round

你喺幾樓interview?
btw唔知咩係CRCM

有無報其他u ？

shitty cu
唔期望cu

Creative communication

city 報左咩？

希望有.....
放希望係city mc 但gpa都唔係高

mc
tvb
translate
但頭兩科唔多想讀 勉強揀就translate>mc>tvb

tvb 有無收interview ?
聽聞已出

可能識你 btw congrats!

係咪有人in咗CJ喇 可唔可以講下問咗啲咩比我呢個冇收到interview嘅loser有ff嘅感覺

有

幾時in？ / 已經in左？

29號in

有冇人知bu ma係咪已經in曬喇
幾時出offer

bu ma幾時出offer

當時我in
group interview 10-12個人
U 型圍住個 professor 坐
逐個講而非group discussion
有兩round問題:
1. self-intro (我果陣無限時間，盡講，我講左兩分鐘左右，但都建議你準備定個一分鐘版本以防萬一)
2. 講一則近期你有印象/令你深刻的新聞(盡量發揮，我個 approach 係描述新聞+相關media theory)

最後就q&a + 有個tour帶你行幾間房睇下d設備

雖然唔係你first choice但聽聞都收幾多人下，我兩年前in，所以interview資料未必update，上年果d你自己睇返data base ，但我諗都係差唔多

Me too

係咪可以用中文

多謝你呀

漏左 全英

睇啲資料話可以簡中或英答 原來fake

都話我個經驗唔係最update 帶個頭盔先
但去得in應該要有全英既準備

上年in tvb self intro英文 後尾時事題中文答啵

亞視收皮 好行

所以我帶哂頭盔

有冇人知Bu MA 幾時出offer
等email等到傻

知唔知bu pra會唔會分開pr同a去派？

隔離有人話2個鐘前開始派bu ma offer

應該唔會

冇事既 可能你emaildelay左

知唔知會唔會派幾日 仲係冇吖

唔知。。不過comm科多數派一round，之後等n手飯

承你貴言
上個禮拜頹到餓自己幾日覺得自己垃圾徙米飯

有冇ching知其實Bu commu係全部科都勁定係只係journal勁？

連self intro都唔使直接問問題2揀1算唔算hea
但啲人個個都好勁

講緊batvb

大概in咗幾耐？全程用英文？

任你 其實唔係耐 你講幾多講幾多
不過你要聽埋人講
15個人一齊in 所以坐 得耐

今年咁多人一齊in

問咗咩題目？

你幾點 可能同組

對林鄭嘅期望
有線有咩解決辦法

你幾多號位

你講先

10以下

邊個slot 10以上

有15個人架嘛total

係呀 4:00？

希望大家都入到 你邊間cc？

有無人係in comm year1？其實出左offer未？

咁難答既

CJ 出咗offer 未？

cie 呢科我真心 寧願入mc
入唔到我gap year 再報pra
屌佢老母唔信佢唔收

真心難 不過行完一轉tour
更加唔想讀呢科

我都係喎 你係咪答有線

我想問係咪冇self intro 同埋discussion用中定英？

我第一round有self intro, discussion 就可以自由揀中英

我3:30 但我認得有幾個係cie4:00

我self-intro都冇答完一題就完

請問咩叫第一round呀？有好多round

Round = 時段

點解啊

想問下In完batvb既人知唔知幾時先出offer

啲人話2-3個禮拜

係呀
唔係政治撚
我覺得香港政治有幾多諗法都無謂
無得救所以唔答第一條

唔讀 topup狗也不屌
諗過好多次
算了 我寧願gap year都唔top up

感覺佢成科都journal嚟
我想pr

見唔見到幾個有pra offer仲嚟爭offer嘅仆街

我無self intro 答問題中英任你

點解會想入commu?
純粹想知

FJ出左未

想做啲見多啲人體驗到唔同野嘅工
感覺conmu呢方面無fix死發展範圍多啲機會做唔同野
或者叫 無咁死gu gu
唔想每日做一樣嘅task寫字樓坐9-6咁就一世
第二選擇係想做傳譯 不過聽人講讀翻譯出到去又係做pr

你係咪其中一個? um我記得有個係muse soc 佢有pra?

下已經有pra offer仲黎

我反而好中意 好想行journal嗰邊個方向。要我啦city

我識條八婆仲仆街
有city mkt offer
仲in pra 仲in dtvb 仲in dtvb
臭閪黎 唔撚屌唔化

我唔撚係 我都好想係
人地問佢你做乜嚟
佢笑笑口話 哎呀~我陪人呀

可能 reject city 啦我接受
想讀bu cu
但 都係仆街嚟
最仆街係accept offer仲嚟
你老母讓路啦

聽到佢個語氣好難為佢咁
走上山真係辛苦曬

祝佢冚家富貴

祝你入到

多謝你呀 但先得28個位咋今年
希望你都入到你最想要嘅pra啦

機會都唔細架
我果年in左80個
今年應該都係差唔多

有無BU film既巴絲?

聽啲year4講今年in160個倒

每日好似有5組 每組大概15人 in左兩日 都已經~150 ... 仲要兩日問嘅問題一樣 真係唔知講咩好

下唔係嘛…竟然問一樣野
咁第一日嘅人…

我係最後一日in 都係一樣既問題 真係hea到呢 問題都唔轉下 個個啲答案都一撚樣點

Non jupas 根本就唔知佢用咩準則揀人

所以呢科真心

睇樣多

放左orgc offer 希望有人收到

收到咩offer而放?

cu seem

city tvb 幾時派offer

收到IJ offer 感謝offer神

Cj 派咗未？

Btw congrats

系字巴打你有冇報city media and communication?聽講佢直接派

可能做到同學我地

係咪叫緊我
我都有報呀 呢科應該最後希望
聽聞70%睇GPA
10% DSE 中 10%英
5% 數 5%personal statement
除咗數差之外其他都有信心
如果呢科都無我gap year再戰
不過就算真係入到我都會繼續屎忽痕報PRA
BTW我係絲 如果入到就相認啦
但唔知幾時派

唔知喎 我果科應該得我一個入呢科

加油大家
利申 讀緊

Cj出左未

睇漏個未字 嚇死

絲有無收到mc offer 聽聞已派 利申無

哈 哈 哈
GAP YEAR 等我
GPA過3.5都無書讀哈

BTW唔好報流料
真心唔嚇得
好攰

已派 似係gpa>3.8先有

大家點睇BU ORGC ?

我都想係流
應該gpa >3.7先有機

你又點睇?
其實我都唔係好清楚要讀咩

over幾？

有冇人知BU nob-jupas 個 system 係憑禮拜幾派offer?

應該3.7幾 btw仲有second round嘅 好快到你

知唔知second round幾時派
好想要offer

想問3.7幾係over 4定4.3
如果4.3我過到喎

即係計返4分既話你係3.44?

高過 就算3.8都高過

屌我GPA雖然唔高都唔低
又話睇重語文 我DSE最高分就得中英文
IELTSTOPIK乜柒都考曬又過7做乜唔收我 想死

city 應該有排派

Over 4

完了吧如無意外
gap year應該報orgc 定pra好
而家問定會唔會太早

唔會！ 信你遲啲會有的 仲有tvb呢

mc收得好似仲多過tvb
而tvb我有都唔知要唔要好
何況同160人鬥我仲要第一日已經

感謝連登有愛 可惜offer神無情

如果tvb有你都accept啦
好過no offer
而且tvb 同mc 有部份courses 係一樣
以我所知mc收得高過tvb好多
所以如果tvb出左俾你先
老虎都要左佢
假如之後再收到mc 2手飯
個留位費可以transfer （好似係）

我都好想要offer ... PRA無份 MC無份 TVB第一日x2

我啲frd不停同我講有第二round
心知肚明bu 何來第二round
連city 都無第一round繼續等到六七八簡直煎熬啦點捱
人都癲

嚟緊個星期應該到city tvb派offer喇掛

緊張到痴線
我得呢個有interview 我所有希望
每日都求神
真心想讀呢科 可唔可以派比我

我都好想讀

我都好想好想讀 見好多人話in完更加唔想讀

我有d fd 都話行完tour唔想讀，但我本身對TVB麻麻地有興趣，行完tour就超級想入！
跪求offer神保佑，賜我TVB offer!

希望做同學

嘩預埋我吖 我都想做到同學

IJ 好似出咗

唔係old news黎㗎咩
我有fd一早收到

介紹我識

你邊間cc，佢cie

Tg搵我丫 tg: thxoffergod

有冇人有city tvb 係咪復活節後先會出offer？

無人讀film嗎so sad

啱啱放返個film & media arts出黎
$10000

不了

應該未派

cj 原來已經岀咗

10/4 有兩個bucie有offer

molamola

Citc mc 我上年第二round offer
Cgpa 3.56
For reference

巴打知唔知year 1 entry GPA要幾多到？

有yr1 entry? 唔係得yr3

city mc唔收year1？

直接打去city問啦

可能我記錯tvb 但mc唔係都係department major?

唔係senior entry先要揀major？

有希望有希望

over幾多
幾時收到

派未吖city tvb

收到tvb 會放

幾時收倒架？

你上年大約幾時係Round 2？
知唔知最低收幾多？

收到喇????

頂我想要tvb

唔要tvb要mc

究竟tvb係放未架

究竟tvb開始派未？？

今日

你係29定31號in?

收到啦 會放 希望你接到

29

多謝你希望係比我接到

我有個fd都今日收到..勁開心咁同我講，我嗰下個心都跌咗出黎 冇喇冇喇 嗰frd一開始都唔知自己想讀咩科本身又唔係想讀news呢啲 但咁都比佢收到 ,佢唔會放囉不過

呢個係我成個city最中意最想要嗰科冇喇.... offer神 where are you

個心跌出嚟 收唔倒offer

Congrats 絲打咩gpa?

我明，好灰鳩。

絲打嗰日答林鄭定有線? 咩gpa？
conditional offer 幾多?
拜埋絲打個offer神

你GPA幾多？

>3.8

林鄭嗰題 >3.8 condition 3.3

絲打係收到信定email?

Overall 4
6月

多謝你呀 有翻啲信心
應該穩嘅 今個sem再扯高啲就好
耐性燃燒中

Email先 不過話遲啲會有信

city tvb會唔會分兩日派 暫時未聽倒30號in嘅收倒offer

系字絲打有冇收到？

我改咗名
無

杉菜絲打係咪已經上咗岸有offer

好耐無見你出現

有冇人係31號in city tvb 琴日又收倒offer？

希望比我接到

咁有咩打算 我咩都冇都唔知可以點...
btw聽人講pra有2nd round，希望今次有你啦

2/5 接到架！加油

聽日我同另一個朋友會放cityu mc 接實啦

多謝多謝多謝你都會有tvb！
知道有個男仔gpa高嘅dse好似20定21話自己有offer但無講tvb定mc 不過我估tvb
唔知你識唔識 batvb問過幾個女仔都話無

接~~~
因為咩offer放？

打錯

唔係comm科黎 我拎住poly offer 朋友拎住cu offer

想問收到tvb offer既巴絲 gpa幾多

tvb會唔會有第2round

收到風我個男同學好似係收到tvb offer

幾時吖？

都係前日

29定31號in？

一

打錯
佢係後尾先有架？
係咪有人放咗跌咗比佢 可否跌比我

其實真係仲未睇聽到31號in有offer
會唔會當咗我地係2nd round

唔係啦應該
而家先講姐佢

我覺得係派曬比gpa最高個啲先 本身in29號嘅都係gpa最高個批 我哋應該要等人哋放出嚟

我雖然依家有個poly offer 但係我對個科興趣唔大
30號就要交留位費 唔知re唔reject佢好
唔想曬$10000蚊 窮撚

咩科？

Itc marketing

點都有個柯化揸手穏陣 除非真係>3.7 高gpa 就搏得過

agger
你心水想入邊科先

我好想讀tvb 希望d人reject完 下星期會派啦

祝你最後都有pra 因為我都識有幾個放咗offer

哇有poly itc都唔要
tvb又多個競爭者

大家咁話 你最最deadline嗰陣未有先交錢啦

你一定都會有嘅 放心

灰到之後個interview都唔知點pre
下個星期仲要exam 做咩都覺得好唔安心
多謝你啊！！ 好想知你係邊個同學

我都好想入tvb
已經再冇科in喇

有人話pra派咗第二round offer究竟佢係9up定係乜 可唔可以話我知

我都想知呀

你global係發叔定安娜教？

你仲報咗咩科啊？其他嗰啲唔洗in嘅?
btw你邊間cc本身

發叔

哦我係安娜教

in咗bu ma喇
同你一樣

你都crcm??

竟然 估唔到成日都見到大家留言嘅竟然係同學 咁你global邊個教啊? 嘗試相認

我唔係安娜 相認失敗

咁多人發叔嘅 星期五嗰班定其他

非星期五
仲有咩辦法可以相認

我都唔係星期五

咁你兩個應該快相認啲
喂你地本身知唔知大家係邊個架

唔知
你係31號in1430個round?

29號3:30

好似有frd in你哩個時間

唔知呀 你係星期四？上晝定下晝 haha
定兩樣都唔係
btw追得多post人都釋懷 傾下計估下邊個相認下幾過癮
我啲friend話我呢個GPA乜offer都無佢地可以收皮 雖然唔係好高
然而佢地讀文科 啲non ju quota無得比

今年有得揀

係咪330個組

有冇巴絲31號in tvb有offer

你gpa好高？

上星期二出offer比啲29號in嘅唔知聽日會唔會派呢

唔高!!一定唔會係高到定嗰啲
不過除返高過人地3.8 over 4.3 個堆
我唔明點解嗰啲人有cu interview我無
明嘅我地學店

有冇收到offer嘅巴絲？
有冇報summer program?

我都係31號 330個組woo

係囉... cu完全in都冇叫我去in

你收到offer未

屌呀 今日有個廢柴收到PRA OFFER
問過同佢一齊in 個啲都話佢講到1999
GPA又超低點解比佢架
天有眼呀真係

會唔會係講緊我啊？

有冇人上星期二之後收過city tvb offer?

你GPA幾多？
又今日收到？？

上天我係咪唔值得有 offer
我比freeriders撚左兩年
死扯爛扯個GPA 竟然呢個結果
我好攰 我想做雷人但輕鬆入嗰啲呀

已經第三round了

全世界都問憑乜呀頂

一定會到你架 撐住

如果個個人都入到
我可以入cu呀
法官大人我不服
pra個list點排架究竟
抽獎咁

cgpa 3.45

哇我明啊 之前tvb都係咁個人連tvb做啲咩都唔知 咁都有offer
頂住啊絲

我都想知 有冇新一round消息

唉

咦係咪話要戒可樂嗰個

唉 我in個陣skip埋自我介紹

我都係自介都唔需要直接答

你話呢

咦咦咦

唔知邊個
學霸嗰堆嚟？

絲打識佢？係咪同佢有來往架

係commu soc嗰堆

唔知係咪講緊同一個
如果係我講緊個個 我同佢兩年應該無講過多過五句說話

soc勁多freeriders

唔係喎…
我覺得有幾個都好勁

我都識幾個都唔freeride

有幾個去到後面恃住自己勁又soc有老師撐跟住就
領過嘢

打咗成段嘢又del曬
費事自爆
肯定有人同班人有兩句 驚驚
好多人都得把聲大大其實垃圾靠人carry
真係好公平好公平

我明 側邊嘅人都feel到，講真呢啲科啲橋好冇真係幾主觀，個老師中意嗰啲人啲分都…

咁你應該要分清楚，究竟個d係ss定係comm soc啦
以偏概全唔係一件好事

你係comm soc 人

呢度實在太危險
好似今日咗
都係討論返offer嘢啦帶頭撒個冧
無特別去針對commu soc人
不過有幾多人自己係freerider心知肚明
都無謂話幫所謂自己人講嘢
人地啲嘢知唔知咁多
祝大家有自己想要嘅offer
實至名歸得返嚟嗰隻

今日聽到個人呻個句
gpa又低 design idea嗰啲又唔係特別有創意 英文又唔係好 in又唔係in得好 咁就有offer
都唔知我地正常人要點先會有offer

聽到都覺得灰

31號4:00 in tvb, 18號收到offer

完 我都31

我會放，絲打接實

你gpa幾多吖？

3.6x

我收到tvb offer....

估唔到今日有派

收到x2

點解會比我
收28個竟然輪到我

應該會放 但要問下屋企

派個pra比我我即刻放！！！！！

Comm無你諗到咁好，好多奇鳩怪怪
利申: 讀緊

分享下 讀pra？
人怪定科怪
都揀咗呢條路

唔係pra我，有諗過揀，但最尾都係揀其他major
我覺得係啲人會覺得自己勁，其實dse雞，outlook又唔係真係咁好，未被社教化
Bu除左hall好玩，無野好玩

可唔可以令大家都收到真正要嘅科
我幫你拜埋pra offer神

我想問今日收到既係 收電話定SMS email ?

SMS + EMAIL

幾時我都有呢個機會

你gpa幾多

會放 好快到你了 加油

bu hrm 定mkt好

錯po

3.6 cgpa

絲另外有無柯化喺手？

恭喜你先

多謝你
我要接到啊

Tvb 收唔收year 2
想接都接唔到

而家收倒offer嘅唔係都係year2咩多數？

我唔知係year 2定3
Year 2收28個？

Year3 先係28
正式year2 as1會收少d人

每次入黎都唔係好敢睇
次次都好似有update嘅消息 唔關我事冇我份嘅消息

如果我真係有tvb offer，要我a0十年我都接受!!一定每個星期都教會奉獻

自己冇收倒offer個陣 好希望未有人話收倒

絲好久不見

見你有offer即刻前來恭賀

有我陪你
你gpa幾多

又要考慮re唔rejct

等pra?
雖然萬零蚊我覺得真係好多
但都要俾左先 有個offer揸手好好多
好過無了期等

幾號deadline

唉衰啲咁講，其實係
btw 絲介唔介意留個tg傾?

9號

@tvbtvbtvb

好耐冇追post，專心左學業一排 大家都請不要消失希望喔～

夜長還是有n手飯～

agger
認真依家先4月尾5月
有排都不到n手飯period
專心考好個final仲好

有offer未

仲諗 考試啦

5月了
呢度有好想入City tvb嘅苦主 超想行傳媒呢條路超想做新聞做廣播嘅人
中意到想take曬TVB有news字眼嘅courses

唔該，求求你，你有tvb offer又只求有offer嘅人可唔可以放過佢，你地gpa肯定夠做可以有更好的offer

想問下呢到有冇人已經放左city tvb offer?
真係好想讀呢科

同問
有冇最新情報

希望今日大家都收倒tvb offer

5月1號放咗 希望絲接到

介唔介意問句你幾號in同gpa幾多？

有冇人放year2比我

31號in, 3.6x

有冇巴打會開個tg group大家交流？

都好

留定名等人開

小弟開左個交流區

可以入黎傾下

你開左channel

join左講唔到野
開錯左？

柒左

試下呢個

推一推

報左city tvb可唔可以join

絲打有冇報到bu comm🤔

Cie top up commu算唔算

有報 in都冇都in